點說服淺黃人繼續支持?

P牌一問:

識好多淺黃中年人，佢地自從星期一見義士燒狗屋 /整壞交通燈之後即割席 。 仲有淺黃人因為怕危險，話唔想自己出席既和理非活動畀勇武騎劫，連和理非活動都唔再去。

點說服佢地繼續出和理非行動?

和理非接手返運動一段時間先

自推，真心想集思廣益，推番多啲淺黃人出黎

自推10

9

8

7

6

5

4

和理非拎光環時候

3

2

1

我認識好多人係無立場 只係由細到大既夢想有得打差佬先出黎 難得今次騎劫左民意 無人夠膽割蓆 打死都玩到最後

個人認為:

交通燈文宣要做大, 係政府故意咁做!!!!!! 係政府故意咁做, 佢地漠視傷殘人士既需要

放火燒警署, 暫時唔係好唸到... 畢竟絕大部分人(無論中立/淺黃/部分和理非)真係唔支持
利申: 唔支持放火燒警署因為除左洩忿之外冇任何作用 但依家做左都絕對不割席

叫佢哋唔好再搞塞鐵先...

身邊有淺黃中年人話場運動變左質

呢個有用

我都唔割，不過說服唔到人地唔割

我都算係樓主講個種人

罷工日我落過集會睇，咁岩撞正勇武封路

我明白各有各做，但以我偏黃都心底唔想接受
真實接觸時感受好多，一方面認為明白癱瘓的人太少
另一方面愧對勇武，自己付出太少
我能做的事是在表演台上

因為心知社會係蠢人多，
歷史上罷工就係癱瘓但呢一刻不夠齊心去忍耐
仍然係隨便批評既人佔多

人心理有個機制要諗到自己係好人，否則崩潰是時間問題
所以這些人從黃變中立

其實聯署都好勇武，部分人只做過聯署，開真名在公司超勇

我想繼續欣賞，但勇武有政治智慧也重要

香港人能靠的只有自己，外國只幫把口，對獨裁者沒用
俄國及烏克蘭死多少人？
有國家對付示威者用強暴同暴力
尚且不會得懲罰，我們需要得到香港最多數人的支持
這群人在將來投票會帶來改變

在未來一個月不要再衝擊，絕不放火，不用氣油彈

不要已群衆壓力逼他人做某些事e.g.浸大錢校長

避免無目的不合作運動，只會擾民

老細，從來都無汽油彈喎⋯⋯

你講出哂我諗既野

一大班p 牌岀來